太難開始 (原唱:胡鴻鈞) Piano Cover by 夢詞人

太難開始 (原唱:胡鴻鈞) Piano Cover by 夢詞人

太難重新開始 倒流時光一次
讓你是我未說的心事 無下次
為何在遇見之時 未在意
明日怎麼可再任性一次

我們如果開始 有日如果終止
是我沒法贈你甜日子
如不想 留根刺 WOO
在即將觸碰後退一點 留位置

#救妻同學會,#太難開始,#胡鴻鈞,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic